[拋磚引玉]一人一張好笑GIF圖

你個名好撚柒

你兩張都唔好笑

返過去睇老貓gif 好過啦